隻眼係咪有事？

我隻貓耐唔耐隻眼就會開唔到咁
但隔一兩日就會開返
但係眼皮係紅晒
佢今朝又係咁 決定帶佢睇醫生

請問養貓嘅巴絲有冇試過呢個情況

右腦瞓緊覺 好多貓係咁

你可以買定生理鹽水同人造淚水看門口
生理鹽水用黎抹眼
人造淚水就滴